成日都講呃蝦條，咁如果係女仔做呢，叫咩

我前女友send埋啲on9野過嚟

咩你係好好呀
多謝你尊重我既選擇

事原係咁既
之前係某場合識既
最初初係佢主動WhAtsApp 我
傾多兩傾又話去佢做野既餐廳搵佢，話請我食野
咁好啦，我話唔好啦
佢即刻話：「唉！個個男人都係咁，得個講字，話搵又唔搵」
喂！大佬呀，係你叫我搵你咋

咁最後都係去搵佢
一路食，佢啲同事就一路望，食完走啦
又話「我同事話想識你呀」
女人啲心計...

佢話想去書展，咁我話一齊啦，我都鐘意睇書
戲肉到啦
書展好多人，我地差不多貼住咁行
咁有啲地方無咁多人
佢都痴埋嚟
仲借啲依用個屎忽撞我大脾好多次
開頭以為唔小心啦，我都縮
點知原來係專登既

最後一星期都無一齊左
無耐就話上我屋企
我話唔得，唔方便
過左幾日，又話上我屋企坐下
好啦⋯⋯最後咩左
之後經常讚我身材，其實我想你睇我內面多啲呀
無耐就話分手，話唔夾，你之前又唔覺唔夾

點知俾我發現佢同第二條仔去左旅行
頂。。。
算啦！係佢溝我，我都好快唔記得左佢
點知，半年後既今日，send埋篇文過嚟

講一大段野，最後仲話有咩幫人我一定全力協助

大家有無類似經歷？
點回佢好？

臭雞

1999

呃撚屌

Too long

呃撚含

呃威化

呃凍末條

事實證明 女追男易到...

係連登實在睇到好多雞
夠喇

呃薯片

呃叔一簫

臭雞！呃lu diu

我就唔會咁講既，但我有咁諗

我回佢：你係咪想搵sp